上水七旬清潔工疑被曱甴家眷掟磚掟中 腦幹死亡

網上有影片流傳，顯示於港鐵東鐵線上水站對開，有人互相毆鬥。據知，事發於今日(13日)中午，當時有一批黑衣人在上址聚集，期間疑因政見問題。與另一批男女互相指罵，繼而有人掟磚頭及擸竹枝互襲，混亂間，一名男子頭部疑被磚掟中，登時倒地失去知覺，有人將他抬離現場，並召救護車送院。
據了解，傷者姓羅(70歲)，任職清潔工，事發時疑正清理路面磚頭，消息稱，他已被診斷為腦幹死亡。
食環署稱，一名街道潔淨服務承辦商員工今日午膳期間，在北區大會堂附近被發現頭部受傷，隨即被救護車送往北區醫院接受治療，現時已轉送至威爾斯親王醫院留醫。
根據記錄，該員工主要負責街道清潔工作，工作時間為早上7時至下午4時，而出事時並非在進行清潔工作。食環署表示對事件感到十分難過，正透過服務承辦商聯絡該名員工的家人，並會提供適切的支援及協助。

有人將受傷男子抬離現場。(互聯網)

Push

RIP

唉。rip

肯定又會spin

千祈唔好講係曱甴家眷做既
仲自拍埋片 唔好煲大佢

千祈唔好講係曱甴家眷做既
唔好煲大佢

唉
屌
講啲題外話
聽下人講
唔好人民鬥人民